！！五一好有機會放班中國生番嚟吸血！！反抗啦！！！

今日先零確診 但轉個頭又book定酒店做隔離
政府應該預計嚟緊爆多轉
一係復活節班人 但最近無乜本地個案
所以 最大機會係「解封關」

五一黃金周就快到 一定好多零售業畀壓力政府開關
引班生番嚟買嘢 到時一定有好多輸入個案
攬炒到呢刻
我哋一定要阻止開關 / 畀商家佬回到血

所以我哋要做嘅係：騎劫五一黃金周
五大訴求 缺一不可 黃店喪買周

呢啲post 唔夠多呀！！一齊喺fb / ig share出去！！
有打機嘅改頭像乜都好

務求令五一黃金周被中共ban 同時唔好畀商家佬回血！！！

相關post:

我哋仲可以諗吓，除咗買嘢，仲有咩可以做！！

五

大

訴

求

缺

一

不

可

集合啦！！！

集合啦大家！！唔好再分化了！！

想唔想要一個無中國人嘅五一？？？

想

大聲啲！！！

分享出去！！

好！！！

你咁大隻，靠你頂住班中國人

推

.

分享開去！

除咗買嘢，仲有咩可以五一一齊做？？

🖐🏻☝🏻黃金週

多謝！
除咗買嘢，仲有咩可以五一一齊做？？

除咗買嘢，仲有咩可以五一一齊做？？

貼文宣？

up

好！！！ 一人一張貼紙！

但唔需要再打陣地
任何地方都可以係連儂牆！！

分享開去！
除咗買嘢，仲有咩可以五一一齊做？？

好擔心解封會再爆

想唔想要一個無中國人嘅五一？？？

五一黃金周：
買嘢支持黃店
一人一文宣

所以要大力反抗

我要攬炒 ！！！

分散投資 唔好淨係去打卡店

有隻五毛狗輕輕放下負皮

支持！！同意！！

推。依家連登無咩人推有用post

想唔想要一個無中國人嘅五一？？？

五一黃金周：
1。買嘢支持黃店
--> 分散投資 唔好淨係去打卡店

2。一人一文宣

要行動！！
要心態調整！！

他日，街頭見

五一仲有咩可以做！

記得分享！

諗吓五一有咩做

push

twitter

no problem

爆買黃店

好！！twitter 出post 向外國人介紹本地（黃店）美食

想唔想要一個無中國人嘅五一？？？

五一黃金周：
1。買嘢支持黃店
--> 分散投資 唔好淨係去打卡店

2。一人一文宣
-->唔好去死連儂牆

3.。twitter
--> 出post 向外國人介紹本地（黃店）美食

有冇咩好橋？？

正！！！！但爆買係咪共匪字

買！！

仲有冇建議！

大力一推

五一仲可以做咩？？

香港人真係要推多啲有用post

五一仲有咩好做？？

覺得啱聽就畀個like
推吓post

多謝！五一有咩好做？？

春天會花開

好多時啲post / grp 好多打手互相配合洗版
等啲有用嘅cm 上唔到top cm

？？？？sorry 唔明

但香港人like完就算
有時同路人啲cm都要like 吓推吓
咁我哋嘅聲音先浮到上水面

留名

再幫你推
係騎劫好機會

全世界再集結

仲有冇行動建議

大陸嚴防境外輸入 開返關佢仲驚過你

到時唔好再返工不了

來吧！！！

好想！

香港人！！！返嚟啦！！！集合！！！

要做嘢了
推

最好啦

我要攬炒商家佬！！！

有冇行動建議？？？

依家開始文宣 五月一號出外就係支持五大訴求

狼來了其實好易令人麻木

咁一齊騎劫 ！！！！

五大訴求 缺一不可 黃店喪買周
歡迎歡迎熱烈歡迎

買買買
貼貼貼
Twitter Twitter Twitter

推！！

唔明？？？

有冇行動建議？

收到風5月1或7開關口

仲有冇行動建議！

我要攬炒商家佬！！

有冇行動建議？？

比佢地黎啦 sale屎拜鳩拜
攬炒

但係唔係支那嚟都要隔離14日咩？定係要取消埋佢？但取消左就唔洗要酒店啦

有三隻商家佬放下負評

快d帶病毒落來

再推

唔出奇
大陸吹到自己無事
香港依邊又無咩事
睇埋依兩個禮拜，無事就從開
等做開自由行果班無聲出

到時一定聽住呢首歌去shopping

可能一次過取消晒掛
book酒店嚟畀五一後嘅確診case??

Push

係！

所以一定要騎勢佢！！！

啲上面人涌落嚟，幾大屈返佢地自費隔離錢先，2000蚊/人/日x14日

仲有新歌「明天」

tui

佢哋最出名係走數喎清

啱呀支持DGX

四隻商家狗不想被攬炒

五一推！

但你用咗不推文嘅

佢連海外華人去到陸路口岸都唔想收
點會開返香港呢個漏洞

咁太好啦
今年五一係我哋香港人嘅節日

好撚出黎抗爭

我哋開創香港人嘅五一撐黃店周！

？？？？

有冇行動建議

ok read

Tui

感謝
有咩可以做？？

Yeah
仲有冇咩可以做？？

大家like 完都畀啲意見啦～

好啦

等我推多兩首歌時間

有冇建議？？

五一黃店週

有冇行動推介

一齊買嘢啦

買買買～！！！！

睇左放中學生

yes!!

五一黃店週

換眼鏡啦

諗起都扯咗。

五 大訴求 卻一不可

我射埋

打錯字呀

唔夠持久喎

好啦
獎你一日買三間黃店

推！！！！

乖
獎你今晚食黃店

直接新post 五一黃店週好似仲好

不如你開
我入嚟做打手

多啲post 好似開心啲

大家唔好掛住推
諗住五一仲有咩做！！

ppp

黃店bingo,要唔同行業嘅

好！除咗買嘢呢？

撐黃台 不解釋

想唔想要一個無中國人嘅五一？？？

五一黃金周：
1。買嘢支持黃店
--> 分散投資 唔好淨係去打卡店
--> 黃店bingo,要唔同行業嘅

2。一人一文宣
-->唔好去死連儂牆

3.。twitter
--> 出post 向外國人介紹本地（黃店）美食

有冇行動提議

黃台仰？？？

有冇建議？

正

有咩新諗法

台長！！！
宣傳吓～

有冇咩新諗法？？

五一黃金周

六個人入嚟放低負皮

買買買！

預唔解封都會有人落黎

解咗就自然大量湧入嚟

開返關就更加唔敢出街

咁黃店點算

課都未復，點開過境關口放支那人黎

屬於香港人既五•一黃金週
支持

嗰排來港買嘢嘅都係反中亂港分子

呢個政府邊會按常理

就算唔放人落嚟
利用呢個日子做文宣唔好咩

邊個中國人五一嚟消費嘅
即係支持五大訴求缺一不可
梗係要同佢哋影翻幅相話俾中國政府知，
佢哋支持香港民主發展，係反中亂港份子，唔嚴懲唔得

幫佢貼貼紙宣傳吓

正！！！

pish

想唔想要一個無中國人嘅五一？？？

五一黃金周：
1。買嘢支持黃店
--> 分散投資 唔好淨係去打卡店
--> 黃店bingo,要唔同行業嘅

2。一人一文宣
-->唔好去死連儂牆

3.。twitter
--> 出post 向外國人介紹本地（黃店）美食

4。合照
--> 邊個中國人五一嚟消費嘅, 即係支持五大訴求缺一不可
梗係要同佢哋影翻幅相話俾中國政府知，
佢哋支持香港民主發展，係反中亂港份子，唔嚴懲唔得

推!

有冇新諗法

好啦我攰了
大家推住先

做文宣係一回事
用情緒勒索去推行動係另一回事

你咁做，政府一澄清無意解封關口，咪邊咗危機解除唔駛理囉

如果我哋做啲嘢令中國人覺得五一嚟香港=支持港獨？

點解會變咗情感勒索呢咁又
佢澄清咪變咗：將五一成為香港人嘅節日

例如？？ 頭上有個講得好
可以話佢哋反中亂港

有冇提議～

五大訴求 缺
一不可
黃到
金
週

一開始條題目變咗：
中國人五一黎香港－＞我地要推文宣
if A, then B, 咁無A係咪唔駛B?

用腦冧下就知唔會五一放啦，得返唔夠兩星期

五一係香港人既革命週，唔係你地既奴才節

🖐☝️黃金週 推

文宣補圖

PISH

清你都要比貨先討論到喎

記得今次主打係零售同服務業

另外幫襯黃店打卡記得加埋🖐☝️手勢
再Hashtag ［u]五一黃金週[/u]

Sor用錯不推文

和你shop有無念頭
但我覺得咁樣係搵自己感染武漢肺炎去博命

燒毒

班化妝雞又有機會感染支那武漢肺炎啦

來了來了

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

LM

網店小店都需要你地！

屬於香港人嘅五一黃金週
行街街喇喂